屌那星 瑞和街又有單毆鬥事件

瑞和街街市4食客瑣事嘈交 互毆俱傷

觀塘瑞和街街市，周五晚上11時許，兩名男子於街市4樓一間食肆用膳期間，疑因瑣事與另外兩名男食客爭執，初則口角繼而動武，職員見狀報案。警員接報到場，4名男子均報稱受傷，一併由救護車送院治理。警方正封鎖現場調查。

4個食客分別係世清、肉清、宇清同xavi_alonso

世清笠水 點會係佢

世清係唔會打

佢忍唔到手啦

整多幾幅ok?

N賓=放針準備尾刀

點解要成日屈我

你放開觀塘區

誰勝誰負

宇清同世清打到勢均力敵 肉清喺背後捅左世清一刀

牙維呢？

N賓打死佢地未

瑞和街之日常

連觀塘都唔敢去啦 條笠水狗

牙維一開波已經比人打死左

估唔到宇清真係咁好抽

一係退緊一係比人打緊

好彩佢地坐救護車走

佢只係走得太前
知道有針先唔去

瑞和街日日都有打鬥，但一定唔會有笠清份

咪尾啦 字狗一早比世清打撚死左

我去拜過佢

佢尋日先有回post=,=

我嚟

你唔好打

宇狗係格離搶口到

佢驚左世清唔敢入世清d post

屌你牙賓又jer禾世

咁你支唔支持

世清去左邊 哩幾日唔見佢

係皇區比我撚

Ok作為手足 當然十卜

唔十卜世清?

你同佢同一條腸出都25佢啦

講得好

佢放開救護車

牙維傷成點